有冇巴絲做緊地勤

In地勤有咩要注意 邊間airline好啲？ 求教
利申：巴打

推下先